【多謝配音員】有套大陸卡通片嘅預告好特別

唔講咁多
去片！

多謝哂香港嘅配音員
配音真係專業嚟架

多謝配音員
我知琦玉有上LIHKG架

推
戲可以唔睇 預告睇下嚟支持下香港配音員

推
大家一齊睇下有咩特別？

多謝配音員

一齊入嚟多謝配音員

支持配音員

大家入嚟睇啦

推

戲可以唔睇
預告要睇
負評嘅有冇睇到架

推
配音組要大家支持

壽終正寢
抗爭仍然要繼續

咁都唔出 唔係掛

香港依家先出 大陸好耐之前上左 票房好勁

想問讀書嘢
cc sw要gpa幾多先可以升返ugc degree